出左中環既朋友入一入黎

大家行完海皮大運，聞完清新既氣味
感受完大自然既美，流完眼淚，可以到ifc洗個面

Ifc有食肆冷氣廁所同好多空間休息。

行完一日就入去休息下
但唔好急於離開。
休息完可以去橋度睇下下邊既馬戲表演，大龍鳳分成幾隊，天時暑熱，佢地都好辛苦。
我地享受下冷氣，睇佢地。

到佢地表演完，散左，我地都休息夠，又可以去行大運

hit and run